屯門醫院學護入黎

係屯門醫院實習慘過食屎！
做埋啲姐姐野，姑娘呀sir 勁無禮貌，又勁惡
主動問有無野幫手 點知個姑娘 ：無呀！幫咩呀幫！唔使你！
轉頭有第二個人話你：做乜唔幫手？!
每日九個鐘就係量BP,量2轉，每轉用個半鐘。好彩ge 會有hstix同餵條奶，但D staff 好似驚你做咗佢會無糧出咁，爭住做⋯⋯
全日就做依d, 好撚慘，完全學唔到野，消磨時間同對工作熱誠。。。
528 min(返工) -120min(obs ) - 5min(Hstix)＝403分鐘(9行9企）
之前都出過其他醫院，無一間係咁撚樣
垃圾醫院
係staff

做我私人看護

其他同學都係咁？

妳想要人教妳啲乜？

以前我有同學去個個ward 個bedpan 機壞左，要手洗bedpan 同urinal ..... 妳點都唔會差過佢地掛....

況且同學仔量obs 唔好咩？

都係唔講.... 講多幾講又畀人屌鳩擺senior 款

睇邊個ward啦

屯門醫院係真係差好撚多，唔係講笑，入面d護士同醫生都有問題咁款。

一將天水圍醫院同佢比，你就睇到屯門醫院有乜問題

個人經驗分享而已
其實去到要staff自己出手去餵奶/hstix
係因為好多時夠鐘都未有人做呢樣野姐
做學生嘅 可以一早同runner講定一陣hstix/餵奶留返比我 我幾點鐘會去做
就算我而家係staff
其實好多時都係睇自己識唔識搵野黎做
除左做runner比人指派做某樣工作之外
其他時間要做d咩野 咪留意下個病房發生緊咩野事 主動行埋去一齊幫手
未做過未見過主動出聲
拎左個牌 其實都係同張白紙冇咩分別 邊做邊學
歡迎
利申：屯門醫院係垃圾 但垃圾在重workload 想轉細院

歡迎討論 睇下有咩可以教到你

比個正皮你 真係唔明 大家都經歷過做學生階段 點解都要咁樣西學生面
咁樣你會開心d？

聽聞呢行係實習時唔教你嘢
拎左牌做嘢就屌你咩都唔識

開錯台呀

屯門醫院資源不均，反而天水圍醫院個邊好好多，加埋全面實行電腦化，醫生護士workload輕好多！

急症室排一粒鐘就搞店啦

個人咁睇
自己做野個到係咁收天水圍轉過黎嘅症 ....
根本除症舒緩到急症嘅workload之外
只會加重普通ward/icu嘅workload
天水圍醫院只係一間比班膠層用黎搞project博升職嘅地方

唔會掛，我個時睇急症室勁快就搞店左，反而屯門急症室要等我八粒鐘！

因為真急症，會死人果種係唔會去天水圍
就算住病房，個病嚴重D都轉去博愛屯門

BTW，學護係做呢D野，PRE RN先開始有野學

新界西係咁樣
出一單事故就斬腳指避沙蟲
學生有成張lists嘅嘢唔做得
btw 其實你可以係9行9企嘅時間睇下排板
斷估你唔係咩abbreviation都識掛
比心機自己主動d學野
尤其你依家個ward大部分時間都唔洗你做

係！ 明愛同屯門都係乜都唔比做同掂。但明愛啲staff比屯門好好多！之前都去過仁濟、瑪嘉烈都唔會咁。唯獨屯門醫院啲姑娘態度特別差！連問佢拎個排版睇下，都比人diu!!!

出左咁多次ward，係得屯門醫院咁。。。
Obs 唔係唔好，但。。。我final year。。。
就連做晒嘢想去阻離聽交更都比人diu

無錯！

每人只可以睇5個病人，個個都好醒目，真係無野做，餵飯都無得！

傷口都唔比洗！有問過，比人插到飛起